糯米雞係咪全部二手野？

二手葉 二手料

唔知幾多手不過一定用返上一手

都話雞囉

二手料即係

詳情請睇跛豪

有阿婆妹過